有邊個女明星可以嬴到求婚大作戰時期既長澤正美

求婚大作戰既長澤正美簡直係佢既全盛時期
又靚又pure又true 每個男人都會忍唔住愛上佢

岩岩睇多次求婚大作戰 睇到好sad

我又係唔小心睇多一次 呀禮真係世界第一

唔係長澤雅美咩

仆街我一直以為兩個人嚟

睇左兩次兩次都好sad
佢個樣真係好pure 好true 可惜得個樣

Btw結衣一定有得fight

我表示非常同意

無

而家黎講結衣完勝
但全盛時期既長澤正美真係無得輸

麻麻地..

全盛時期正美真係屌打結衣

駁唔到